點解近年billboard top 100 入便可以多黑人歌到咁

我都係想聽番D POP 同JAZZ 姐
3,4年前都無咁過份,
而家一入到去有大半都係黑人歌係到RAP, 嗯啊 呀吓呀吓

唔想聽力架音樂

真正百花齊放,最好聽果期BILLBOARD 係 ed-sheeran 首think out loud 冠左52週果期D歌
首首都好聽,又少力架歌

有冇追開歐美歌既巴絲討論下?

唔係歧視力架 只係想歌曲類型多啲

發覺其他論壇唔少人都覺近年BILLBOARD 歌越黎越難聽

Spotify 嗰 today top hits 都好多黑人歌
唔係歧視佢地 但唔想咁多rap/hip hop

我聽開Apple Music 所以唔係太清楚billboard
我估差唔幾多情況

Apple music d pop list好少力架歌

但個歌LIST係新歌?

Yes
A list
咩類型都有

因為而家係hip hop era
以前係~2010pop >2011~2016 Edm > hip hop

而家個市場係咪好少EDM出?

應該都唔係嘅 但而家主流係聽hip hop
因為前幾年edm太濫 聽覺疲勞咪到hiphop上位
Thanks chainshitters
其實hip hop唔錯呀
Nicki

出面10個post有6個都係hip hop post

因為近年黑人議題係美國興起
特別係新總統上任
加上新rap風唔再係玩rap
加左少少edm 同 r&b元素係首rap入面
所以迎合到大眾口味
同埋migos, xxxtension 同 travis Scott 仲有好多
黑人都走上潮流指標路線（著衫同歌）
但同時仲係社會上好有爭議（因為咁而經常槍戰）
俾人捉到坐監
俾人射死亦有xxxtension
所以好多rap 既詞都好真實，講緊社會
可以聽下childish gambino, 21 savage 同 18002738255
不過當然大部分都係講錢同女

嗯啊 呀吓呀吓

其實睇地區啫
美國hip hop多d，英國edm多d
同埋英國興一種叫Grime嘅電音rap，唔知未來有冇機會係美帝上位

樓主唔使質疑自己審美，睇下呢啲歌幾可攞到Grammy非專屬類別既大獎就知絕大多數hip-hop係咩料

依家EDM唔係少，而係傾向成為pop嘅元素

依加好多hiphop都轉左形色 加入左好多其他音樂元素 雖然力架歌岩岩聽落唔易入口 但係識欣賞真係會聽唔厭

係聽jazz就唔會係billboard到搵啦，同埋出名嘅jazz 8成都係黑人

Hip hop 萬歲

Jazz Blues Soul Funk Disco R&B呢d通通都係黑人嘢
而R&B時至今日仲流行兼且係黑人主導
真係當黑人音樂得hip hop同trap咩
已經冇計埋美國以外

你問吓佢聽開咩Jazz, 胡琳呀?